【報到】邊個會出iPhone XR

今星期五預訂，有幾多人會入手

睇實機真色點先出

黃色正，不過唔知你夠唔夠膽拎出街

買都真係要睇過真機先
最衰係佢得XR有product red 但Xs冇
如果有就一定買 我都係prefer Xs個款

26號先有門市睇 有排了

正

已買xs max，xr不了

愛滋紅

應該會幾多 android用家轉會用xr

珊瑚色

等緊衛訊出預訂 hsbc -550

hsbc卡回贈,要簽7500以上

買256GB咪得囉

冇實機冇review之前 唔會諗買

xs 周圍特價 其實差唔得好多

差兩三千 唔多？

最難接受係貴左兩三千，但係mon細d，電少d

邊度做特價

Lm

我接受唔到9千幾買部電話

核電

諗住出部比老母 因為佢用唔到指紋開鎖

邊度平兩三千

邊度出最抵

最抵依家應該cmk x wewa 有九折
apple員工都係得85折仲要計quota

蘋果真係帶衰個頭，而家android機都開始抬價

其實過6千都已經接受唔到

XS 過返一年半年就會出紅色

有無得同迎新疊加？
如果有咁迎新係計未折個價定折左個價

XR條粗邊好難頂 可以用核突黎形容
比我會買MAX 話晒都用3~4年

Me too

睇下實機點啦, 拎上手差過XS就買XS算

煩緊出黑 白 定係紅好

佢個1折回贈係年頭先比返你
張單係show 正價，應該有

黃

喺連登個個話唔買 垃圾機
最後一街都係

白色唔好諗啦一係黑一係紅

聽日都仲未有得睇架？

聽日開始預訂姐

我諗全聽日落左黑色先,26號去到門市望望再決定咩色甚至xs

我諗住聽日落左黑色先,26號去到門市望望再決定咩色甚至xs

等睇IR變先課後pick up
Btw,8plus用家會出XR or 色

其實隻coral我都有性趣
但係驚會似隻藍咁膠

本身想出，但條邊真係太柒，不了

點解白色唔好諗

又唔係得一款你揀
唔鐘意條邊咪買XS/XSM

呢隻 太gay
白都靚

本身想揀白/紅
但係見到紅諗起共產黨 真係不了

縮左沙 出左xs

條邊粗撚到叫全屏

聽日apple store 有冇得睇真機？

我就係其中一個

電子垃圾

咁樣衰,不了

換xr點解唔換X

散熱差 oled 不了

26號先有

其實唔係闊xs好多 個個吹撚到好闊咁

X貴過XR

係無錢不了

唔好踢爆人啦

差嗰一千 以為買咗x係有錢人？

買xs/max就係有錢人
買xr就窮西
咩logic

係
好過連一千都唔捨得比

嘩，屌你老母 膠撚到

膠成咁，邊個買？

上面果班「有錢人」囉

6千幾買呢部垃圾？真係商力有問題先會買

Cmk呢啲零售商係咪都係26號有貨？

諗住26號狗衝去cmk買部黑色

咁pixel 3 xl都叫全屏啦 有咩問題

會屌住出

生活態度你識條春咩

同問

xs本身都唔係幼啦, 尤其是左右兩邊

678代仲粗啦
以前都冇屌
依家先來準中屌

唔好再吹

唔想冇貨

可能係史上最好賣既iPhone型號

7,8 嗰陣冇人屌？

Xr 一出就有班新人類進化左啦
明明年年部機個mon 都係326ppi
突然間今年就變粒粒mon

好多買左xs就笑鳩xr 粗邊

由6s！已經俾人講粒粒芒喇喎ching

下年先買否不智 為左慳800蚊

唔講唔記得有呢陪

pixel 3 xl個劉海大到停到飛機又有大下巴都叫全屏啦

諗緊黑/藍/紅
btw實機係聽日定廿六號先有得睇

睇實機再決定

android轉ios，諗緊xr黑白紅定xs銀

考古8 ？

等公司派機， 用緊Xs max

紅！

買黑色

俾你講？？
我真係唔覺6s年代會有幾多人講係粒粒mon

至少我用緊6都未去到見到pixel
可能你地d新人類隻眼內置放大鏡見到啦

聽日有冇Ireserve?

準備聽日狗衝買
大家會買咩色?諗緊黑定product red好